有冇巴絲好鍾意帶口罩

無

樣衰得濟會帶

死返出去啦

對唔住 我係柒頭

成日戴

中學果時唔知咩流感 帶左半年 好正

same bro 你鍾意帶邊款
我帶開淺藍色

黑色mk口罩？

佢返工要戴

係喎屌 唔記得咗

死mk 好人好姐戴咩口罩

你夠帶啦死mk

帶呢隻

你好靚仔

屌 死韓狗

小妹點會靚仔阿

🤣🤣🤣🤣🤣

轉左名都認到